求賣袋黃店

想揾間黃店買個斜咩袋俾朋友，但上網揾左好耐都揾唔倒賣袋嘅黃店，budget喺$300-1000，有無人有好介紹?

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)
3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要32000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

簽完share條link去tg

簽左

維園見!

2點維園見